{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027926?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인덕원 이안 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後11時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 ご利用の際に差し上げる案内事項です。 スタイラー客室とマッサージチェアの客室が完備されており、大型サムスンUHDスマートTVが設置されています。 バトルグラウンド専用客室もあり、最新の高仕様カップルPCとノーハードシステムが構築されています。 ビジネス顧客向けのピックアップサービスも提供しています。 テレビとパソコンが完璧に連動して便利に利用できます。 客室内のTVで映画の再視聴が可能であり、スパ、ジェットプール、VOD、Wi-Fiが利用可能です。 SESCOメンバーズ加盟店で快適な空間を提供します。 客室内にはスマートフォンのワイヤレス充電器も完備されており、高級コーヒー豆や飲み物、おやつも備えています。 各階に電子レンジも備えられており、お客様の便宜のためにご利用いただけます。 禁煙客室も指定可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後11時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "正午12時までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が備えられていますか？",
            "answer": "スタイラー客室とマッサージチェアの客室が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "大型サムスンUHDスマートTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンド専用客室はありますか？",
            "answer": "はい、バトルグラウンド専用客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ビジネス顧客向けのピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネス顧客向けのピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "テレビとパソコンは連動して利用できますか？",
            "answer": "はい、テレビとパソコンは連動して利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で映画を再視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内のTVで映画の再視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、VOD、Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "スマートフォンのワイヤレス充電器はありますか？",
            "answer": "はい、客室内にスマートフォンのワイヤレス充電器も完備されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室は指定できますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室も指定可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 349
    }
}